意甲第7人！費倫天拿確認一球員確診感染

意甲第7人！費倫天拿確認一球員確診感染新冠病

香港時間3月14日淩晨訊 意甲費倫天拿球會官方網站宣佈，隊內的弗拉賀維奇確診感染新型冠狀病毒。在祖記魯加尼以及森多利亞5名球員確診後，弗拉賀維奇成為第7名確診的意甲球員。

費倫天拿在公告中表示，「弗拉賀維奇在冠狀病毒的測試中呈陽性，他並無症狀出現，目前在家中隔離。球會啟動了所有法律要求的隔離程序，與該球員有過接觸的所有人都將被隔離。」

除了費倫天拿球員之外，由於此前曾經在意甲與費倫天拿交鋒，烏甸尼斯球員、教練組也將被隔離。

截至目前，意大利境內累計確診15385人，現有確診13111人，累計死亡1016人，且疫情擴散速度不容樂觀

香港時間3月14日淩晨訊 意甲球會森多利亞宣佈，隊內四名球員確診感染新冠病毒，分別是科萊、艾賓艾卡度、拉古米拿和托斯比。

繼祖記的魯加尼之後，森多利亞的加比亞甸尼成為第二位確診感染新冠病毒的意甲球員，僅僅一天之後，森多利亞就再有四名球員中招。

森多利亞在球會官網發表的公告中表示，「考慮到球員之間的密切聯繫，這是一個令人遺憾的消息，但也在預料之中。我們重申，球會已經採取了所有必要措施。在這個時期，所有人都會帶著嚴謹的態度，團結一致勇敢面對現狀。」

森多一日就反cup祖記5一1

maya

又一個00後中咗

ekdal

啲譯名比閪過西大門